你生日日子都係人地講你知

無人會知自己邊一日生日

只係人地講你知

有無諗過唔係呢一日

係邊日出世對自己都冇乜影響嫁喇